[又呃錢]【熱血創作牛家班：劇本創作與分鏡技巧】

【熱血創作牛家班：劇本創作與分鏡技巧】

2016年初，牛佬與黃洋達首次合作，開設故事創作課程，反應熱烈！

當日的部份學員，今日也分別投入了《古惑仔》與《熱血時報》的創作團隊當中！事隔兩年，兩位決定再度聯手，開辦新一期創作課程！

這一期課程，比上一期更豐富，因為牛師父認為，只讓學員學曉度橋寫故事還未足夠，還要讓學員了解，如果用畫面將故事講出來！分鏡起稿的講故事技術，可用於漫畫起稿，同樣也可用於影片拍攝！

學員成果

黃洋達會跟學員分享分鏡的基本技巧，牛佬則會分享其多年起稿秘技，讓大家學會真正專業的搵食分鏡技術！

故事構思、人物設計、寫劇本、度GAG技術、對白設計法、賣橋技術、漫畫草圖起稿、電影StoryBoard製作

上述咁多技術，一個課程教曬你！

名額只限10名．額滿即止
日期：2018年2月24日開課(逢星期六)
時間：下午3時至6時
收費：16000元正，共8堂
地點：另行通知
查詢：97003115 阿力

笑撚死

16000元正

反應熱烈

得24個鐘
唔知鳩達收返幾多

應該一人一半先

牛佬再分三成行政費俾佢

即係話每$10皇上賺8蚊

十個人就十六萬

數神?

鳩達又想去旅行呀

書展條數呀

呢個作者開班仲好

鳩達識分鏡咩

收16000，真係識做生意

分乜春鏡，構圖就構圖啦
又想吸毒撚錢

好鬼貴

喂 大家屌熱狗還屌熱狗, 牛佬唔關事

牛佬咪又係熱狗

你話香港樓貴？我唔信！

熱狗得二百人，入面真係有人肯比萬六蚊上完堂入行？

老蕭心目中皇上只系值兩萬蚊一個月

明星教都係500

500係齋睇，要實習俾鼎爺指導你有乜做錯要1500喎

仲有，香港人有邊個唔識古惑仔？
牛佬都係明星級喎

16000

你講完有冇笑？